如果有個痴線佬成日跟蹤你，禁應該點？

荔景邨有個男人，成日都跟蹤人 報警個d都無用

跟反佢